mac finder 搵冇某啲string嘅files

比如一個folder內有啲files個尾有個del字，有啲就冇，我想搵晒冇嘅files出嚟，可以點find？

duplicate 個folder, del 晒有del 字嘅file

search *strings
有冇？

冇就試下EasyFind

search *del
都係照出晒啲有del字嘅files喎
完全唔得喎

唔想裝第三方software

用terminal算啦

唔識

搜尋NOT del
呢個我都係search完先知

嘩！！！勁！！！！！！！萬分感激巴打，千多謝萬多謝！！！！！

屌
我眼殘

select 咗唔要嘅
再hold cmd 然後drag

原來有boolean

真係估唔到

用command line 啦

grep -rv del *